林鄭 : 係警務處話暴動既

林鄭 : 係警務處話暴動既

啱啱記者會講

神射手

fb見到 廣傳

出賣我地偽進同事

佢射返暴動個波比盧偉聰同鄭若驊！

痴撚線 射撚夠未

係指揮官呀你老味

做咩唔同肥狗夾口供呀

肥仔聰:又傳番比我?

佢自己講完都笑

到大波驊

林鄭 : 我跟佢講架咋

政府式TIKI TAKA
一哥、現場指揮官 記招幾點